雙魚座嘅你 入下黎圍爐取暖

作為一個正宗嘅雙魚
其實我覺得真係好煩，成日都好多疑多愁善感
覺得全世界啲人都唔鍾意自己，人哋尻up一句
就會覺得。啊！佢唔鍾意我點算好？
大圈子入面，見到啲朋友眼神一變，就覺得佢哋私底下一定有講過我。
或者就係因為咁樣，我真係唔識點同朋友相處
小劇場太多啦
男朋友嘅行為舉止一有少少奇怪，就會又冧得好多，好多時都會冧，我係米癲左
就係因為諗得太多，我會成日都好唔舒服
焦慮到要食藥先瞓得着
唉，純粹發洩下！
我真係唔想成為一隻多疑嘅咸魚！

唔知大家有冇啲雙魚座嘅朋友？
想知道，世界上我吾係孤單多疑嘅魚仔

無自信到仆街
佢唔覆我一陣就會諗我係咪講錯野做錯野

唔好因為自己雙魚座比理由自己成日FF

利申：雙魚座

咁都係想尋求同路人姐

唉

出街好在意人地點睇自己
人地望埋嚟會覺得自己係咪邊個有問題

我都係 依種感覺我明白

度

雙魚男，同你一樣

我都係咁！ ！可能因為我地太自卑了

我以前都會
試下係其他方面令自己得到多啲自信
真係有啲用
但間中會打回原形頹下
好易比人影響心情
又成日胡思亂想 好辛苦
自己都好憎自己

睇左好多有毒雞精好多都係講雙魚男嘅雙魚特徵會嚴重過女仔可憐巴打！

點講？

邊d有毒雞精

你想睇？睇完會冧仲多野！我就係咁。係youtube上大把

呢個係朋友腥俾我睇嘅話我一撚樣。

中咗大部分

信星座嘅嚴重弱智圍爐區?

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾吾

吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾 吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾

永遠都只會成日FF 但係無實際行動 諗野又鐘意諗去負面極自悲 其實係咪所有雙魚座嘅通病

冇人回既個po

自己都覺得自己煩

Same

自卑完全同意

對身邊嘅人反應好敏感
利伸 雙魚男

中左有8-9成

覺得雙魚成日亂諗嘢， 好鍾意ff， 唔識得拒絕人哋嘅要求， 有時可能會驚人哋唔鍾意自己( 任何層面上)

好撚中

所有嘅多疑其實都係源自於自卑

爛好人都吾係好事⋯⋯好易俾人揾笨！好易俾人hurt親你嘅善良其實一文不值

衰唔識拒絕人

屌你老母 垃圾雙魚 一句分手就走左去 仆街死啦

有無諗過其實佢只係諗到d野 無話你聽 唔想傷害你(大前題佢唔係即該同第個一齊）如果佢一直單身 可能佢自己一個傷心緊

係毒撚嘅通病

我覺得！佢享受俾愛時，其實都付出過。但你覺得吾足夠姐佢願意為你有心計其實都係代表佢在意你

Lm

雙魚座可以好花心

向好方面諗
所有事就吾同晒
雙魚男

呢個同意

長情卻不專情

吾你老母咩
本身見到雙魚post想入黎睇下，屌你老母原來字都唔撚識多隻

又冧又米

你唔係錯覺嫁，咁撚柒連字都唔識打，我係你搵個洞埋左自己算啦

雙魚座個人多數都冇咩爭鬥心 究竟岩番咩工呢

屌你啦你個屎忽鬼樣同其他人都吾同啦打字方式嘅差別姐，咁都屌一餐